知唔知點解警察套制服係藍色？

係為中共日後收返香港舖路
到時警察就會晒做變公安！！

紅底加藍變綠

你望下第一張圖後面

因為藍藍天空高掛我的夢